一人n首頹到仆街時候聽的歌

我講先
王傑-誰明浪子心
盧巧音-垃圾
蘇打綠-我好想你
周興哲-以後別做朋友
林俊傑-學不會
鄭中基-我代你哭

陳小春 好男人

傅佩嘉-絕望

係咪講緊絕

我仲有:-張敬軒-春秋
楊丞琳-失憶的金魚

王傑好多歌都好岩聽

絕 都夠頹 岩晒我

Fix you
青春常駐譚玉英講經版

藍雨

青春頌

陳小春 獻世

劉文娟 紅天灰雨

demons

The Scientist

陳小春都好多歌岩